大肚婆親口講：係警察將我推落地。

PUSH

push

有片啦
多角度

Push

集氣

告隻狗傷人

如果我係佢老公，一定搵機會劏狗

親口講說服力再強多倍

一定要母子平安

推

希望母子平安先

Up

大小平安，一定冇事架

Btw黑警死全家

Twitter新戰線: #SendTroopsToLiberateHK

經過初步檢查，BB仍然有心跳

推呢個

母子一定要平安 ! 黑警死全家

平安冇事就好

到聽朝就變左佢老公推跌警察唔小心推跌埋老婆

1年後一樣有恐怖襲擊

母子平安

係，到時個b連老豆都無埋你最開心

呢個訪問好重要
黑警一定又會指鹿為馬加滅聲

721

收皮啦 5毛

好彩暫時平安...

係你班廢柴mon po狗先忍受到自己老婆/bb受傷

希望母子平安

本身今日就唔應該俾老婆出街

而家啲人已經開始吹風話大肚婆出街唔啱啦

日日都出得街

本身冇示威都唔應該周圍去

撞正示威，仲要大肚真係避開啦唔該

希望佢首先唔好動氣
呢筆帳慢慢同佢再算

咩推....cool頸撻佢落地...痴撚線
一定要母子平安.....

成班死賤畜正冚家鏟啦

你咪又係差唔撚多
屌你老母冷氣軍師
收撚皮啦
咪就係叻極咪又係連登講好嬲好嬲嘅話人哋Mon post狗

收皮啦五毛

黨警死清光

希望母子平安

btw佢老公唔係拉咗襲狗咩

今日risk 特別大嘛

屌你老母死黑警

真係好可怕，班人驚到鳩縮

唔差在俾埋個籠佢好冇？

斬腳指避沙蟲

頭先11:30有線（香港開電視）
有孕婦與警方發生爭執然後倒地

蘋果：警方推跌孕婦🤰

希望媽媽都快啲平復心情，
心情唔好都會影響bb，
甚至有機會產前抑鬱

呢件事真係要有咁大煲咁大

係，但為咗個b同老婆就唔應該今日出去

肯開聲真係唔同好多

小心唔好畀國安搞 屋企人朋友要多啲照顧佢

應該3個人都告暴動

你班連登仔真係狗改不了吃屎

屌你老母班死黑警仲喺twitter講撚晒大話

你個名咪又係中二病上身

波台嚟，唔意外

點解唔係黑警唔應該出現喺旺角？
出街有咩問題？
老馮要比黑警打？

要鬥快spread出去 唔好畀佢哋改歷史

唔通你expect佢哋會認錯咩

講到自己好似唔係連登仔咁

無用呀
簡單運用 撤銷控罪
搞掂 收工

會講sorry就唔撚係死黑警啦屌
但真係睇到躁

跟住又原告變被告

農曆七月十四 希望所有黑警都比鬼纏身

要母子平安

一定要母子平安😭😭

好嬲

RT

2020香港啦大哥，唔好再用常理看待問題啦

831明知你班友又出嚟咁緊係要有人啦

出街有冇問題唔係你講，係差人話你有就有冇就冇

你唔合作阻住哂咪打你囉就係咁簡單

好彩！！

Cls

一定母子平安

其實佢講緊最開心係佢自己

你仲會有反應係你睇得唔夠多

一定要推爆呀

啲一毛狗已經咁樣傳緊啦屌佢地老母

你收皮未

屌

我覺得仲要同狗擺場和頭酒先夠

好人一生平安

願母子平安

乜撚嘢價值觀

你個解讀都幾撚好笑

為左避班狗唔出街？

班狗唔發癲 點會有事呀

成班人都係悼念件事炸

咪由得人悼念囉

點解連呢丁點既自由都唔比人呀

班狗唔主動搞班市民唔會有悲劇發生架

你唸下邊個係元兇啦

有片影撚住個green object用手勾住大肚婆條頸拉佢落地架

君子不立危牆之下，好難明?

要平平安安啊

今日咩日子啊
就係你明知班狗痴撚線
都比自己大咗肚嘅老婆出街
個老公都有責任保護佢
令到佢避免受傷啦係咪啊

事實，你日日俾人家暴，過多排你就唔會再有反應

黑警諗住年年831都搞屎棍 屌你老母

本身出黎獻花可以有幾唔合作？定係啲花會放毒毒死狗屋啲狗？根本就係狗賊出現先會做成大肚婆出事，唔係佢地人地返咗屋企瞓啦

又唔出現喺現場就冇事？

推爆佢呀

全世界都睇到真相

點解你覺得你有自由可以去拜祭?

當然，特別係大肚婆本身都唔應該周圍去

退一萬步講佢今日係屋企就唔會有事

黑警全家不得好死

多謝立場

點解呢個世界好似真係無報應

我屌你老母啦

講d咁既說話

神邏輯

blame the victim la
dllm

所以而家因為唔合常理我就要同佢一齊癲？咁唔該你早少少配合港共去檢驗啦

唔好忘記831

最衰都係佔中

twitter有冇得report架

你是咪戇鳩鳩食賓周
做咩合理化班狗嘅行為

屌，死黑警仲要告佢老公襲警，真係唔驚俾雷劈既

多人聚集姐係非法集結，唔記得限聚令有冇犯埋

放祭品姐係亂拋垃圾，又告得

公權力係最大嘅暴力

同李家超條撚樣講嘅屁話一尻樣，唔係我打你錯，係你走出黎搞到我要打埋你錯

你都幾得意 明明係啲狗有問題 你唔係選擇去解決 或者去反抗你係選擇去逆來順受 你選擇去逃避 係未乖乖做順民就唔會有不公岀現係你身上面？ 姐係當權者話如果你地反抗的話 我就殺曬你地全部 但你地唔反抗的話我只係會殺一半 你會選擇唔反抗希望自己做幸運個一半人？
我只係想講 咁啱比人打個個唔係你 ！當有一日唔係咩特別日子你行行吓街俾狗打 你唔好問點解 無人幫你人因剩低嘅都會係你咁樣諗嘢嘅人

所以大家一定要反抗
大家唔反抗
呢啲事就好快喺自己身上

Unborn lives matter

事實大緊肚就自己行開d避吓

同叫女人唔好上前線道理一樣

有，不過你唔好預佢會做野

推到黑警死全家

笑撚死 唔出街係咪最好
你同黑狗講 唔係現場出現就無事有咩分別？
Blame the victim

屌仲講報應

你出黎示威咪唔俾人打lo

你唔犯法咪唔洗俾人拉

巴打講得好啱
成晚連堵路都無
大家至多用個口叫吓口號
上面啲三毛言論睇到好撚嬲

得啦, 總之宇宙大爆炸我地都唔應該生存係地球啦

你咪出去囉，俾人打埋一份咁解，冇人阻你

人地大肚婆出黎示威？

講到自己識飛咁

垃圾黑警 全部生仔無屎忽

係，唔搞咁多嘢就唔會有國安法

up

冇合理化，而係因為依家香港係真係咁run

笑死成班五毛pr blame the victim 嘅
全部block得

報應只係失敗者既寄望

退一萬步講你老豆當初射你落牆就唔會有今日嘅你係到鳩ip

其實去返黑警fb page留言發聲係有用
唔好話咩幫佢地推post
屌佢地唔係KOL唔係靠view搵錢 即使推post多左人睇都冇問題 （藍屍KOL就唔好推post）
下下d假ac比心心留言支持警察
你係外國人睇到都以為香港人支持警察啦

MisaMisa

可以block得啦

咁係咪黑警啱？

MisaMisa

仲話幫人，唔講以為你出去幫人擋咗幾刀

唔駛同三毛嘈
幫手 retweet 好過

搞人老婆話人行為不檢

屌你老母

真
澳門一早有23條就係因為紮鐵大隊長搞事

我見到，外國朋友都見到蝦大肚婆真係唔驚有報應㗎播

要平平安安呀

港共啱晒，錯嘅係市民唔做順民

唔出街就唔會俾人推跌，係個大肚婆嘅問題

連埋肚果個3個告哂

你唔劏？

係呀繼續縮
屌你老母你同驚俾人打就唔好出街有咩分別？

總之差佬睇你唔順眼你就執生啦

唔係話你冇做d咩咩咩就冇事

有哂片啦 無啦啦個低級狗衝埋去扯人地老公
之後隔硬cool頸扯走個男人再一野推個大肚婆落地
而事前個男人係無主動有咩動作

真係爆炸你都死埋啦，邊關你事

BB冇事就好

出現係示威現場姐係示威者

剛剛都report左

啱，絕對係

都係仍然係市民問題唔係狗賊嘅錯

所以我支持ching揸刀劈鳩班死黑警
我幫你影低放yotube又點話

母子一定要平安🙏🏻🙏🏻🙏🏻

係原來戇鳩仔嚟
以後班狗叫佢含撚就含撚啦，因為根據佢邏輯，係反抗唔到的我唔回佢了，原來傻的

你block完香港咪又係咁run

又如何

告岩岩放出黎？

係囉，咁多意見，成班養唔熟

原來你本身個人都唔係用常理諗野，難怪講嘢咁白痴

出嚟示威唔係問題
大家都有責任爭取自由
你都要睇吓自己咩身世 保護自己
呢個大肚婆如果有咩事隨時一屍兩命
我寧願佢安在家中打國際陣線
生完個仔出嚟繼續光復香港都未遲

我都係出於好心緊張佢姐
又或者 你見到一個10幾歲嘅𡃁仔出嚟同警察對持
你都會想叫佢返屋企 保護佢
一樣意思

佢唔係俾狗告咩 想像唔到拉入狗屋會點對佢

驚咪避，到冇得再避先算

個個親眼見到啦

班賤種狗快撚啲死

係，專業嘅警察犯錯嘅可能性少之又少

你講完都係繼續示威 你拉完都係繼續 你覆極都係咁多示威啦

又如何

係係係，再覆你全家當差

據親屬表示，夫婦二人本身在旺角返工，孕婦從事美容工作，被捕丈夫賣電話。丈夫去到廣華醫院後，已被警方拘捕，期間有防暴警員看管。及後警員容許丈夫到妻子旁邊稍作安慰。據家屬表示，孕婦肚內 BB 仍有心跳。

法治？
到時又要求取消控告

常咩理，香港依家講常理㗎咩，傻豬嚟

你都on9,依加戒嚴？
知道有狗就唔可以去旺角？

屌曬班死黑警

佢唔識玩，跌咗落地應該勁痛車鳩班食屎狗幾巴

MisaMisa
#48132

據親屬表示，夫婦二人本身在旺角返工，孕婦從事美容工作，被捕丈夫賣電話。丈夫去到廣華醫院後，已被警方拘捕，期間有防暴警員看管。及後警員容許丈夫到妻子旁邊稍作安慰。據家屬表示，孕婦肚內 BB 仍有心跳。

sourse:

你咪示飽佢，又冇人阻你

嘩 食飯都唔撚得啊？
唔撚係呀？你有病呀？
有問題係嗰班死臭狗

大肚婆嚟講避開依d區域會好d

屌, 支那黑警曱正仆街, 好彩BB 無事

會俾人打同噴嘢喎大哥

黑警死全家

之後受傷果個係你

所以香港人唔識用非常理嘅錯，對唔住我老母生到我咁正常

佢講出嚟都弱智

係咪香港人要mark晒日子就住班黑警唔好出街？

無人阻你覆
叫大家block你姐
又如何？

現場已經中好多人大嗌佢大肚
班狗宜家就話事後先知

好快你就會變返冇咁正常

你咪block飽佢

咪玩啦，落咗落地好痛啊叫晒救命，bb出世啦，瘋狂車啦，我唔信會打啦，宜家唔夠肉酸，可以再肉酸好多

最好啦，君子不立危牆之下呀

集氣。 要冇事

Dklm

你成個傻仔咁
似足中學D attention seeker 懶係看透世事講D 傻鳩說話

不如mark晒啲日子全港放假好冇呀屌你老母

thx ching

PLZ RT and HASHTAG #SendTroopsToLiberateHK

原來係黃架
要平安呀

先箍頸後推跌
其實係企圖謀殺
黑警死全家
同黑警熟都一齊Thx

變公眾假期

你覆個傻鳩你都唔醒得去邊啦

丈夫改咗做公眾地方行為不檢，BB仍有心跳。

先唔講對夫婦點解係現場到先 我都唔撚知
你講得岩呀
情況最好緊係唔比老婆出街
但如果真係要出呢？食個飯買個野無啦啦係馬路中心比人推跌
又係我問題？
明明係黑狗有問題，你將成個重點偏撚哂喎大哥
大家都知今日已經唔係用常理去睇問題， 歪理當道，唔代表我地要習慣既
個個都知有警暴，有人選擇避
有人831就選擇繼續出黎

黑警 死全家 冚家剷 不得善終

原來你係真係戇鳩嫁喎

好心班狗無能力搞掂個場 又要連累人就咪出現啦

大家一齊推埋呢條片上國際

咁都要盡吓責嘅

「驚既就唔好出街呀」

唔砌你，點樣幫自己解話:
係因為要拉你先生先會搞成咁，如果你地檢點啲/唔出嚟就唔會發生

立場報咗，人哋兩公婆係旺角返工

無能力就死開D啦 納稅人比錢請返黎唔係為左請件豆腐同垃圾
搞唔掂又要整親人, 同無適任有乜分別? 返去做文職啦 垃圾

美容雞

條友可能有得升職添

唔駛佢講，幾廿支鏡頭影住，得藍絲會睇唔到

#BabyLivesMatter

先唔講職業，咁人哋大肚婆都係無辜嘅，咁樣撻人落地好啱咩，唔該唔好spin去個職業到，focus返係班狗啲惡行到啦

你明白皇軍嘅思維

無論果位係大肚婦人定係其他人
都唔應該用武力拉跌人
係d連狗都不如既生物先會咁做

岩, 最好升佢升到唔使出黎做, 個個做OFFICE就乜事都無
垃圾應該返去狗屋, 精英先出黎做野, 係度篤眼篤鼻做乜?

屌你老母 你on撚9？
你班狗自己出來搞尻人 仲要扮自己冇錯？

Pish

何以令眾人亦憤恨

原先告襲狗
依家行為不檢？
屈得就屈

一生平安

屌你老母 又要鬥？

出街就要預咗比你班警甴打?

美容雞，同傳銷一樣
無分別

又一隻上水的美容雞

等陣先我屌緊popo 我指佢地班狗自己出來搞尻人

你老母接咩客生左個弱智仔？

可能同班狗一樣無老母生架呢

又一隻傳銷狗

真係明眼人一睇就知

嬲撚左
黑警cls

屌 嬲到瞓唔撚到

再一隻傳銷狗

弱智真係弱智
你不如改名叫弱智小子

呢獲真核彈啦~~ 如果我係果隻cold 人落地既狗,
就即刻今晚著定草返大灣區啦~~

大蛇都未必保得住啦, 有哂片有哂證人~~
唔革職/停職.......個宿舍單位都凍過水呀~~~

Mon po 蛇快D叫你D兄弟走啦~~

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

梅毒雞蟲屌完佢個臭閪老母生咗佢個弱智

睇撚住係黑警做嘅

今次人地真係旺角返工收工俾狗打，唔知搵食係咪又係佢錯呢

你不如叫人生導師之我係傳銷狗

又開分ac，無鬼用

係你個世界係唔係得弱智仔同傳銷狗？
太多係唔係記唔曬

你係唔係比傳銷呃撚到去迪士尼都要乞？

好過你連女朋友都無
成日係到跪人比av你，正一毒撚手仔都未拖過

立場語氣真係好撚「溫和」
你自己都影哂片個孕婦被警箍頸後推倒地上仲要噴椒

傻仔 有女唔睇得av?
唔怪得你咁撚弱智

聽到把聲

你咪繼續兜囉

笑撚死 腦客量唔夠 咪入返你老母閪到補下囉 原來睇咸片就唔可以有女
匡智教你？

希望bb同媽媽無事

Dllm

人神共憤，涉事警察，必定遭天打雷劈

個肚咁大later found pregnancy?

包個bb? 會唔會告埋非法集結？on9

死曱甴

母子要平安

推 希望bb平安

呢啲黑警暴行真係要推上國際

屌班死黑警 推完佢落地 噴完胡椒噴霧 之後扶住佢洗眼 扮晒野

仲要用比制裁更強硬嘅實質手段去滅共

放工都得啫

煲大鑊野佢

1

比人講中，仲係到成要面
媽。。。好柒呀

shut the fuck up

你都戇撚鳩，唔係係屌班黑警，而怪個無辜市民點解出街，弱智就咪撚上網啦，喺度博屌

依家我屌撚柒你呀冚家鏟

唔想人出街就宵禁啦，屌你老母

自己ff講中人地 個心係唔係好過啲 乞兒

好想睇吓藍屍今次會Spin咩

係係係，本身今日就唔應該俾大肚老婆出街

一樣話佢搞事襲警抵死

又講到好似佢自己跌咁

黑警唔撞人老婆小心d咪唔會撩起人老公

你繼續自我打飛機啦，死毒撚

學你咁做打手最好啦

係係係唔啱聽就打手

學你咁無腦最好

你打緊飛機定我 乞兒
弱智原來咁高幻想力

毒撚真係可怕
仲要係一個成日打飛機的死毒撚

無你啲乞兒 點會體驗到資本世界嘅好
又要乞迪士尼飛 又要搭凌晨機去泰國 車都冇錢call 自己毒撚就話人毒撚 ff多啲啦
發夢你可以好有錢 唔使乞飛 唔使等封關先有閪屌

咁我祝你以後日日打飛機，左手打完到右手
晚晚睇av，打j打到90歲

乞兒睇野真係好撚窄 咸片都唔睇得
你係唔係晚晚要睇星座運勢 睇下聽日會唔會發達？ 其實做你條女真係好撚慘 要同你一齊乞食
唔好成日發窮惡喇 愈發愈窮 弱智匡智仔

你仲要係一個又肥又毒的死毒撚
去到大阪都要搵肥仔衫
毒撚肥仔，又要睇大波av，又唔識自己搵
扺你打到90歲飛機

屌你老母死黑警！
想將責任推落受害者到？食屎啦！

咁你呢世留係你老母個閪窿度啦on9

黑警正人渣

可惜我有女又有錢
唔同你可以體驗下窮又要溝女害尻條女
無錢買condom記得唔好扑野
害尻人就唔好啦 乞兒

有無人識德文，王毅條撚樣今日去德國，送D子彈俾羅冠聰用

扮咩，明明淨係識係到9叫
收埋條芝士腸，嚇親啲女人

所以話 人真係唔可窮 窮限制思想
你去迪士尼都要乞 就真係嚇親女人啦
你老母係唔係就係係街收林鄭500蚊果個乞兒？ 真係好撚慘

推爆佢

打少d飛機去訓教啦，毒撚肥仔
你再咁夜訓會變毒撚暗倉死肥仔
oh..不過都唔緊要，無人鐘意肥仔
記得唔好洗咁多面，我驚你連自己都怕見到自己

真係慘 以為我係香港？ 咁又係啲死窮撚去個泰國都要凌晨機慳過幾百蚊
乞兒係唔係準備去罷位開工？ 洗左個兜未？
記得對個生財工具好啲

估唔到你咁慘，係外國都仲要打飛機
我係鬼妹見到個肥佬扮潮人，都真係由頭笑到落腳
你真係唔好行出街，廢事你影衰香港人呢3隻字

好地地獻花悼念又做乜會演變成衝突

返左成晚工無睇到咩事

聽朝變咗大肚婆襲警 參與暴動都仲得

所以話弱智真係弱智 未見識過世界真係好恐怖
我唔怪你 鬼叫你咁撚窮
得閒呢就睇多啲 思想窮就一世窮 唔係你發達唔到
但咁撚弱智 難啲囉
早啲出去罷位乞食啦 唔好要你老母出去啦 老人家辛苦啊

你都唔好同人講係香港人 外國人眼中香港人好搵得錢 唔會乞迪士尼飛

成日開口埋口都話人窮
你係咁有錢就唔洗打飛機啦死毒撚
又要扮有潮又要扮有錢人

唔信
一日搞唔到你都唔衝啦

咁我又唔係好有 但我唔使乞迪士尼飛 唔使慳幾百搭凌晨機囉 著衫揀款係唔係傷害到你個弱小心靈 我講聲對唔住 你要乞食係唔係因為弱智到比傳銷呃 冇野喎 還唔起錢咪破產囉

我唔似你，明明係香港扮係外國
仲要扮有錢人，不過有樣係真，你係無人要的可憐蟲
洗唔洗介紹av比你睇，又大波，又無碼

屌 原來講到尾自己都睇av
我就真係唔似你要扮咁慘
唔洗介紹喇 留返自己啦
被害妄想症有得醫嘅 去睇下醫生啦 排下政府 我估兩年到啦 你啲乞兒買果份醫保應該都冇包身體檢查嘅喇

喂黑警仲要承認舊年831係真

希望大家唔好唔記得
呢年走來都有好多香港準父母 或者已經做左爸爸媽媽既手足一路都肯願意將自己安危放後
拋個身出嚟support場運動
因為未來係屬於我地呢代同下一代人㗎
可唔可以幫手retweet呢張相

佢地淨係識 指馬為鹿 呢個成語架ja

香港賤賊
人見人憎

有事就議員?

香港法治
如果你話律政司告佢半年前強姦佢老婆，我都唔意外

聯署支持封殺微信同TikTok

以你嘅智力就唔應該繼續生存

班狗好鍾意話冇人報案 冇接到相關投訴 叫當事人出黎囉
咁架嘛
依家個媽媽就親口講

動左胎氣, 出世希望平平安安

黑警箍頸再拉跌孕婦
黑警箍頸再拉跌孕婦
黑警箍頸再拉跌孕婦
黑警箍頸再拉跌孕婦

Dklm popo

條友都戇撚柒鳩，又黎blame the victims
著得少布唔應該出街
721 唔應該入元朗
831 唔應該去太子

黑警冇下限

都冇武器,手無寸鐵

推
祝母子平安

犬：因地心吸力引致

藍屍:bb冇事,即係冇發生過

佢家下根本就係打橫來講
佢話今日唔應該出街
姐係連返工都唔可以
住旺角太子嗰d人要宵禁

狗係冇性

香港警察就係畜牲賤種

真香港人的種

呢個時候仲生仔9成港豬啦

backup

淨係睇user name就知係on9仔

而家香港宵禁咩

一定要追究到底

睇返事發地點同太子站差咁遠都俾狗搞仲要俾人鬧返轉頭

重盲撐個啲黑驚個啲係腦殘

好彩媽媽同BB無事。

黑警死全家

by 熱狗

死黑警

收皮啦舊年最撚勇武果個走去劏何已完，屌你老母成個連登割席post,連登仔都係冚家剷黎

推撚爆呀

咁距831出得旺角就預左有危險啦
又唔係唔知咩日子
有事就係到懶9人
冇腦真係唔好生

又blame the victim明明係班黑警發癲
邊撚個出街會預比人打呀屌你老母

831出mk仲要明知班差佬會亂嚟，執生啦好冇

佢老公比黑警打到一身傷，仲比黑警告，班黑警真係以為無後果？